有冇人覺得dota呢隻game根本就好on9

刺激唔夠pubg 策略唔夠lol
垃圾

係, 根本失敗之作

策略唔夠lol
自己睇下TI 嘅比賽再講

如果Dota係中學程度level，LOL係幼稚園級數，PUBG只係學前預備班

召喚“護主犬" 攻擊樓主

支持崩蛙

世界大戰抹黑宇宙

真係第一次聽人咁講LOL
根本樓主手殘先會選擇玩LOL唔玩dota